政府應該人人派多三萬

人地國家去完城都識搞下振興措施
香港得個濕鳩保就業
與其起多幾萬億大愚新哲學
不如人人袋返幾個

之前派一萬，北面班玻璃心已經碎一地，再派三萬咁點算

可唔可以幫手推一推
記唔記得我地上次點輸？

年尾前排多一萬不為過

不過呢個政府點對我地香港人
呢一世都唔會唔會唔記得

依家爆多鋪武肺
我諗派多D係連建制派都會同意既事

果時識玩一定叫政府加碼派

97前儲備每名香港人平均可人分到30萬!

如果計埋基建(即機場大橋馬路水塘etc), 每人最少應該攞200萬!

咁而家明白點解淋病李閪超呢d殺人放心都要做呢d嘢!

試下嚟緊選舉
35+政綱係每一派多兩萬
想知到時班藍絲廢佬投邊邊

派多D錢啦

唔洗幫d僱主同自僱撚
直接派三萬再消費仲好啦